廣州人真係cls

啦啦啦，冇叫你地學嫁

廣東人果然

廣東手足

煙花放題

Keep it up

廣州人真係出名硬頸，倔強
厲害厲害，廣州人，反抗！

有料

火魔法

比著香港羅枝AR15係咁橫掃啦

可惜呢段係舊片

你睇下班曱甴幾克制

題外話係咪廣州人還廣州人，廣東人還廣東人？定係我錯？

火魔

火魔法地圖炮

佢哋都冇道德底線，當然痴線

疑似舊片 我記得好耐之前睇過

你估好似班和理非咁廢咩

舊片，之前睇過。

9 估
廣洲包廣東廣西？

廣東茂名

真正熱兵器

BTW 唔係手足黎，你問佢地香港事件一樣叫港狗仆街死

美國佬俾左幾多佢地！

下次文宣可以寫
如果發生係支那
警察早就完了

我記得段片唔係廣州

old news

廣東省 廣州市

同少（少數派即藍）絲講 ，起大陸示威一早用咗黑色炸藥啦

廣州只係一個市⋯
廣東係一個省
廣東廣西應該合稱兩廣

一天就转高阶火魔法了

證明左我地真係唔岩打仗，
我地真係太善良

國際標準 支持廣州

對家無道德底線，咁我地要黎做乜
係愛啊？哈利

如果圍村人係黃，我地一樣做到

武力對等

廣東係個省
廣州係個市

真。火魔

Old?

廣東有2種人 廣東人同深圳人

勁過香港多多聲呀

急不及待很想玩玩了

好撚正 殺差佬

咁多中學雞連登仔廣東同廣州都未識分

政府:美國佬比煙花比佢地，啲示威者收咗美國佬錢，絕不容忍有外國勢力干預中国內政

Push

一語道破

大陸人嘅野蠻唔係一朝一夕可以做到

廣東嘅人足好波
但香港好難入口煙花喎

會唔會遲啲廣獨

廣州係廣州市
呢個應該係茂名？係廣東唔係廣州

幾時先可以見到香港人進化到咁

起來！不願做奴隸的人民！！！！

香港無得買煙花咋
唔係都炸佢老味啦

幾支煙花打散成個陣

好似舊片

屌你老母，好撚戇鳩呀你

恐怖主義嘅苗頭

同意

咪就係 班狗閪曱甴死咗十世啦

香港人太文明,
和理非道德枷鎖太重,
政府又日撚日用法治鎖死班勇武,
所以

笑撚了

唔知香港狗賊點評論廣東人既「暴力」行為呢 ?

傳說級火魔
可見香港手足相當克制

佢地好串

屌 入到煙花先得架

係金裝

推

好勇武

煙花真係超屈機嘅遠攻

國際標準？

咁放煙花唔驚TK咩

一嚟就紅燒狗肉，下一碟菜係咩呢

舊片，記得唔係廣州

香港啲狗會開實彈

好耐了

舊片 不過質素都係高
香港人太多包袱

之前元朗警署咪有人玩煙花囉

放題

合成魔法（火 + 土）

條片n年前睇過唔係呢單野阿
好似又係唔知邊到強拆人地村民屋

突發！沙田馬鞍山人入

條片好耐之前睇過

勁

香港人大部份和理非

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

大陸人同圍村人一樣，用開煙花魔法

好癲. 呢批人勁到.
黑狗睇下啦. 香港人真係好溫和.

真 綠色曱甴帶槍唔係因為驚 係睇小我地
外國邊有防暴狗帶槍㗎 一比示威者制服咪仆乖

點比姐 香港黑警隔成條街射tg都埋唔到身 扔撚呀

圍村大把

空手 都開架啦

你玩鳩大家咩

小學未畢業

你唔可以怪晒香港人
係文明社會 香港人呢種性格係優點黎
講道理 君子動口不動手 凡事有底線
呢D都係代表住我地一直接受住良好教育
怪就只怪中共將香港變成一個同強國一樣腐敗既社會

廣州同廣東係完全唔同嘅兩個地方

廣州人基本全部係港豬極品

廣州一早禁咗煙花（廿年前）

.

以前聽過有單，幾千個村民圍差館，好幾條片見到d城管公安之類俾人打到疆硬左

講真果d已經唔係勇武，係生番，香港最激烈果下已經算平和

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

抗衡對家tg

請指正 對支那認識不深

甴近平

睇唔明班黑警做緊乜
無部署咁行任人射？

唔好再用善良嚟潛移默化咁幫自己打J

係懦弱！認清個缺點 先有望可以改到
你不停覺得只係善良先唔反抗 你就永遠都停留依個層次

香港大部分人都係懦弱 包括你同我

每次見都有人用「善良」嚟合理化懦弱嘅行為我就真係想嘔

上次咪有老黑定乜人放煙火炸鳩圍狗屋班人囉

一比, 我地D書生基因真係垃圾.............

比人打到仆街就唔係君子動口不動手
而係犬儒

唔係old news咩?

問題係真正既文明社會公民要識得主動保衛呢個社會免被暴政侵蝕，喺受壓逼嗰陣要無畏反抗，唔係既話只係美其名文明人既家畜，好容易被野蠻勢力利用同反噬，呢啲國家可以維持到有民主自由多數都只係靠外力(例如美國)保護
所以點解美國有憲法第二修正案

手足 黎香港會師

對敵人係幾善良既，但對住手足就批評極多，有人拋個身出黎做dirty work 都俾人污名化係鬼。永遠雙重標準。
屌完一大輪之後，寫句要檢討、不割蓆就當自己教精咗前線手足。到有人檢討政客有咩做得唔好，反而呢班人就出黎話人係分化係鬼。

2014年果單都係化州發生
今次唔同鎮

佢哋做乜搬埋啲舊片嚟J?氹得我咁開心

廣東人重有血性知道俾人蝦會反抗，而唔係求其任人呃自己

舊片嚟架

香港d煙花圍村人先有

唔好咁樣啦
費事俾人話我地唔知醜
人哋領情先得㗎

雷射筆都告得入何況係丫叉

乖，呢啲真係唔需要鳩估，google下就得

香港人幾時起來？

勁到

藍屍：香港學下中國咁和諧啦

好正

比人打到仆街唔敢還手叫文明

今晚煙花燦爛

晒左啲火藥

Cause babe you’re firework
Come on show them what you’re worth

true

sor係old new

舊片又點
都勁過我地啦

廣東好大吓，包深圳香港

真。國際標準

革命之鄉

係幾時？咩事件？

We connect

舊片

藍絲:係美國警察一早開左槍啦
我地:係廣州警察一早死哂啦

係廣東省包括廣州市

人地一日就轉高階火魔

掉轉黎講都有

香港人係垃圾
雞尾酒掟地下
香港人學下人地啦。

可能係舊片 但人哋革命係真

不要掉呀，輸民意的

好撚正炸撚死曬啲閪警
有人唔做做閪警
炸撚到爆春袋

你地搞錯晒我意思
我係講係文明又有公義既社會入面 香港人呢幾種性格 又唔用武力行先 呢d先會變成優點

但

我地依家就係向一個唔公義 又比人暴力對待 極權既社會入面

我地要怪 唔應該怪落本來被好好栽培既良好幼苗
而係怪管理個個太仆街 賤到一個點
經過5年香港人先慢慢掛開呢把道德枷鎖 已經代表住一種進化

唔係後果自負咩

CLS, 大家千祈唔好學

「屌那星，頂硬上」

On9
文明社會差佬唔幫手只可以私了做公民責任。
好似九龍灣條硬膠仔咩，白鳩痴痴硬食幾拳，講一次笑一次

出年無得燒煙花lu

屌 估唔到有生之年會覺得武警仲好過香港警察

所以之前味比圍村佬用煙花射手足囉

屌你 我都話撚左唔係依家呢個香港
依家香港邊撚到文明呀你話我聽

廣東手足
第一日已達ss級
香港 6個月 仲係新手

泛民:「我們不是暴徒」

可能中學都冇左地理堂？咁都要問

又用呢啲嘢打飛機
識當時候動手都可以係好人嘅表現
唔好諗到一團火都冇就值得人欣賞先得㗎
只係有份助紂為虐 對自己殘忍咋

old news 請大家拉

支那唔驚廣東就唔洗起十三件核爆廠啦

神火飛鴉

班大陸喱就係咁
反正佢地就係食花生唔使成本
所以講咩都扮晒野企道德高地學人正三觀

你置頂自己呢個留言

啱，佛系抗爭

迂腐左膠唔好打飛機啦
再講有部份連左膠都不如 只係懦夫怕事

升級得咁快

奄春當自己有道德

啲聲好治癒

至少叫時代革命嗰條唔係舊片啦掛

廣東爆大規模抗爭高喊「時代革命」 公安鎮壓影片曝光

高級魔法

物極必反,太文明係優點,同時都可以係缺點
知己知彼,因時制夷,唔好被利用,要懂得善用

On9 幾撚時有反對獅鳥 我早就係雨革時就係高登講過香港人仲鳩坐仲唔識強硬D 仲比人打唔還手就輸撚硬

但有道德觀既性格本身係無錯 只係依家個社會變質先變撚晒缺點
個撚個老屈我

Connected

其實唔明當初點解連/高登仔屌鳩bomba要收錢,你覺得值8蚊咪睇,唔值咪唔好睇囉,有乜問題

利伸:冇睇開bomba,扮中立收皮啦

其實煙花係冇乜殺傷力，只係爆得好睇

左膠呢????

傳統上，廣東分廣府人、客家人、潮州人
三種分別好大
深圳只係近廿年靠政治勢力安插係南方既北方外省人

你咪屈撚到夠囉
屌你老味 我講緊文明社會 幾撚時話依家既香港係？
係咁用依家呢個垃撚圾 法律都唔撚再公正既社會黎話我贊成做左膠 on9

廣州係廣東省嘅最大市，乜鳩野行政機關都係廣州

正呀

聽到掉佢 掉佢
幾時引入內地專才？

光頭：係大陸死撚左喇

民意會逆轉架 ><

乜撚野廣洲

手足你老母
顧掂自己先啦
人地呢頭打完返到屋企照做網軍屌柒你架喳

首先係買到翻香港先

如果當初仲係比英國佬管 個城市只要有完善法制 呢d根本係優點
依家支共管 當權者同班擁躉都暴力行先 就緊係變晒缺點
你講得無錯 因時制夷 香港已經返唔到去 只可以靠香港人自己改變 唔可以再事事忍讓 學識保衛自己保衛他人

香港人還是太幼嫩了

tg 放題呢
像膠彈放題呢
點解同我想像中唔一樣

光復廣州，時代革命

好快會見到香港出現煙花

香港有煙花嗎？

其實已經出過啦，不過係鄉黑同綠曱甴用ja ma，7、8月時向包圍天水圍曱甴屋外嘅黑衫hit and run咁放

條片早排已經有

勇武教材

美麗教材

四大發明之一？

好撚型！

向前射

agger

Say leeA

人地果d識爆，香港果d

拉

汽油彈即刻變咗玩泥沙 ...

唔肯搞一搞法治班友都心理變態

Reddit有講 2005

泛民: 「不要成為你口中的魔鬼」

不過佢地有煙花個D野可以整加強 香港入手易咩

我地咁耐都未到呢個level

Respect

就係想你做豬

你睇片有見到TK咩?

輸民意啊

嚇死班狗都夠啦 最好搞到對煙花有陰影

唔知仲以為佢哋可以隨手秒殺d黑警，只係因為「善良」而唔出手

分化撚出現

好驚connect 咁

太多了 輸民意的

證明港共既「教育」真係好有用
懦弱=文明

真大炮

Geng

証明火藥非常重要

手咩足

前線沖破心理關口未？
推

對家士氣 -5
自家士氣+5
強推

又connect . 廣州手足.

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

唔好再打飛機啦 old news

「一天就转高阶火魔法了」
cls

我諗大陸好快冇煙花賣

痴撚線火魔法之餘仲開埋AE

CLS
都喺果句
先connect 先整治

係呀
結束一黨專政
同建民主中國呀嘛

睇你惡定佢惡 如果佢感覺到亂開槍 佢都走唔甩 自然唔會開 但香港人唔夠狠

廣州係一個城市唔係一個省/州
化州同茂名示威都唔關廣州事
應該叫「廣東人真係cls」

屌那媽，頂硬上

渣架 至少都要有結婚級數啦

香港應該運都運唔到黎

有料 掉得好準

應該得新界佬會有煙花
最近5年內見過

廣東手足
我們學到了

絕無此事！
我見到炮仗在燃燒 警察離開同時前仆後繼

廣州同茂名，一個東一個西，廣州人出晒名愛黨愛國

lm

係鬼手足，我地係為人類文明，佢地純粹為自己

高階火魔法

要記住烏坎村嘅血淚教訓
支共信唔過架

就快半年都仲係咁諗

Pish

化州市成功爭取了！香港停咗落嚟！

乜嘢廣州 係化州

對比香港....
繼續賴文化分別啦
比左半年你都克服唔到
仲可以咁多藉口

唔好再吹廣洲人， 廣東茂名係廣東省只係一個好落後既 其中一個冰山一角既地方。 廣東省三大城市， 廣州，深圳，東莞有人反先算啦 你地究竟知唔知廣東省有幾大阿？ 茂名化州 根本係廣東黎講係一個鄉下19地方 唔會有人理。唔好打晒飛機 關注翻香港手足

廣東人

呢條片old news黎

well done

點證明係舊片？

未傳 廣東單野
條片 我都已經睇過